係美國讀精算 你問我答

year幾 點解會讀 唔介意嘅講下邊間

pass咗幾多個actuarial exam

牛逼

阿豬阿狗都係度你問我答

Year 3 因為數底ok 又幾有興趣
唔講邊間啦 但係CAE

2個 其實覺得自己真係未必適合 考一個試嘥好多心機

I feel you
有冇諗行asa定fsa

gpa幾多 搵到intern未
btw我英國讀緊消耗緊生命去換個degree

冇諗好 睇下到時點 溫書真係好攰 沒完沒了

ching係香港做緊？有冇得講下 係咪真係比其他工有work life balance 定係其實都係瘋狂ot

3.4幾 搵到 但都收左好多rejection

讀緊，眼見師兄姐入咗行個個勁後悔，主要喺人工低

出外國啦，精算係香港無錢途，除非你真係萬中無一嗰個

精算喺香港真係咁差？做十年後大約有幾多錢人工一個月？

好多喺去咗second degree medic或者跳翻去finance

有牌至少4皮幾
不過好多OT

Associate or fellow?
前兩年master actl grad 無考paper, 依高做緊ibank ops先得兩皮幾

SOA依家好似計埋vee 12份先Associate

我間u讀左某d course B以上就有得拎VEE 我依家有三個 慳唔少時間心機

4皮幾又唔係真係好差姐
攞牌最少要幾耐？

其實我一直都唔明 有牌係ASA定FSA定係點

Fsa先叫有牌